# ミストレ非公式シミュレータ β

DMM GAMES による RPG ゲーム『ミストトレインガールズ』における各種計算式を反映したシミュレータの β 版．

有志による[非公式 wiki](https://misttraingirls.wikiru.jp/)における検証の流れを汲み，適宜情報更新予定．本プロジェクトへの情報提供から自動でデータベース構築，システムへの反映が行えるようにすることを目的としている．

## 本ディレクトリの概要

本リポジトリを運用する上で，既に非公式 wiki にて明らかにされている情報を Firebase に初期値として保存しておくことが望ましい．その後，本システムがオープンに利用されることで適宜データベースが拡充していくことを想定．

このディレクトリには，対応 Firestore に各種情報を初期値として保存する Python スクリプト群を格納．サイトビルドには無関係で，ローカルでの実行を想定．一度サイト運用前に実行すればデータベースに大きな変更がない限り再度実行の必要はない．

- `reset.py`: 登録された.json 群を Firestore に送信する。重複するデータフィールドが存在する場合全て上書きしてしまうので注意

今後はサイト運用によって蓄積されたデータベースを pull したり merge したりする処理を書きたい．しばらくは情報追加時に手動でこちらの.json 群を update して運用（変更箇所が少ないからなんとかなるが早く自動化したい）．

## 更新履歴

- 2020/12/19
  - クリスマス Limited ガチャまでの全レイヤーにおける.json ファイルを用意完了
  - 各レイヤーのベース能力成長限界値は入力終了
  - その他のレイヤー情報は随時反映予定
  - スキル情報や装備情報も随時作成予定

---

ご相談・ご連絡は本リポジトリの issue，または misttraingirls.unofficial@gmail.com まで．コントリビュータを絶賛募集中です．
